香港人 收皮啦

永遠第一時間唔係諗反抗 而係諗點樣走精面
重有啲人玩咩創教、扮伊斯蘭教都都講得出嚟 你哋班友係咪俾警棍扑到傻撚咗呀

我真係屌曬你哋

agger

死到臨頭都唔知

呢班傻鳩真係得淡笑
被人叫港豬真係唔係冇道理

所以有幾多次精面可以俾你走到?
佢今日可以咁樣做 佢學下次可以直接過哂送中 23條 同埋網絡23條

冇錯 再咁樣真係收得皮

香港人 反抗喇

吊得好

再落去真喺玩撚完㗎喇
我哋冇下次機會